<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>Liens en vrac de sebsauvage</title><link>http://sebsauvage.net/links/</link><description>Shared links</description><language>en-en</language><copyright>http://sebsauvage.net/links/</copyright>

<item><title>La police canadienne veut imposer une carte d'identité pour accéder à internet - Maniac Geek</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?H_SXLQ</guid><link>http://maniacgeek.net/actualite/police-canadienne-veut-imposer-carte-didentite-acceder-internet/6355/</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:22:03 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<description><![CDATA[Non seulement c'est stupide, fasciste (obsession d'identification) et inutile, mais en prime c'est inapplicable techniquement.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?H_SXLQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Des cartes mentales libres pour tous vos usages - Framablog</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?d8qNRQ</guid><link>http://www.framablog.org/index.php/post/2014/11/10/des-cartes-mentales-libres-avec-framindmap</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:19:02 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">free</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">online</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">mindmaps</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">software</category>
<description><![CDATA[<a href="https://framindmap.org/" rel="nofollow">https://framindmap.org/</a> change: Ils passent au logiciel WiseMapping. Il faudra désormais se créer un compte, mais il semble plus puissant.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?d8qNRQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Mindscapes - Soundscapes generator for relax and focus</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?eHaM1w</guid><link>http://www.mindscapes.co/</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:14:51 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">music</category>
<description><![CDATA[Amusant: un générateur de musique. La musique n'est pas écrite par un humain, mais générée en temps réel par un logiciel. Il y a plusieurs ambiances.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?eHaM1w">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Partnering with Mozilla | The Tor Blog</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?-LOJTw</guid><link>https://blog.torproject.org/blog/partnering-mozilla</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:11:03 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">tor</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">p2p</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">firefox</category>
<description><![CDATA[TOR annonce officiellement qu'ils vont travailler de concert avec la fondation Mozilla. D'abord, Mozilla mettre en place des noeuds TOR intermédiaires (pas des noeuds de sortie), ce qui améliorera l'anonymat du réseau.<br />
Ensuite, TOR annonce qu'ils travailleront directement avec Mozilla et que - je les cite - ils n'auront plus besoin de maintenir leur fork. Est-ce que ça veut dire que Firefox sera officiellement adapté pour fonctionner avec TOR ? &nbsp;Et que, peut-être, TOR sera inclus directement dans Firefox comme certaines rumeurs l'avaient suggérées ? Ça pourrait être bien.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?-LOJTw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>FreedomLayer | Articles | Intro to Distributed Hash Tables (DHTs)</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?rmtikA</guid><link>http://www.freedomlayer.org/articles/dht_intro.html</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 17:09:00 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">programming</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">p2p</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">TLDR</category>
<description><![CDATA[Je me garde cet article pour lecture ultérieure. Il existe le principe des DHT de manière progressive.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?rmtikA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Scary examples of women who lost their civil rights for being pregnant - Boing Boing</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?DP89tg</guid><link>http://boingboing.net/2014/11/11/scary-examples-of-women-who-lo.html</link><pubDate>Wed, 12 Nov 2014 16:57:15 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">society</category>
<description><![CDATA[Pour faire écho à l'article de Mistu (<a href="http://sebsauvage.net/links/?aQyWIg" rel="nofollow">http://sebsauvage.net/links/?aQyWIg</a>), voici quelques exemples de &quot;problèmes&quot; arrivés à des femmes enceintes:<br />
- Une femme en fin de vie s'est vue imposer - malgré les risques - une césarienne par un juge qui avait statué que le fœtus avait droit à la vie. La mère et son enfant sont morts.<br />
- Une femme enceinte tombée dans les escaliers s'est vue inculpée d'homicide sur un fœtus.<br />
- Une femme enceinte qui saignait du vagin s'est vue emprisonnée pendant un an sur soupçon de &quot;meurtre au second degré&quot; sur son fœtus avant de s'apercevoir que c'était une fausse couche.<br />
(et je ne vous traduit pas les autres.)<br />
:-(((<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?DP89tg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>The Darkhotel APT - Securelist</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?Dj28pg</guid><link>http://securelist.com/blog/research/66779/the-darkhotel-apt/</link><pubDate>Tue, 11 Nov 2014 01:46:01 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[NOM DE ZEUS. Qu'est-ce que c'est que cette horreur ? &nbsp;Darkhotel semble être un réseau d'attaquants particulièrement organisés et efficaces. Ils utilisent de nombreuses failles 0-Day et on pu passer les défenses de Microsoft et Adobe. Leurs cibles ? Des gens haut-placés (PDG, directeurs marketing, R&amp;D, vice-présidents...) de grosses sociétés sélectionnées: industries électroniques, pharmaceutiques, investissements, industries de la défense, transports... Rien ne semble fait au hasard. Ils polluent les réseaux P2P et WiFi d'hôtels pour obtenir plus de machines infectées. Ils semble avoir abusé une *DIZAINE* de CA pour créer des certificats valides et des exécutables (backdoors et autres) avec des signatures valides.<br />
Leur infrastructure grossit et se réduit dynamiquement, et il est difficile de prévoir son évolution.<br />
Les infections semblent suivre les dirigeants de ces sociétés et le déploiements géographique de leurs entreprises. Et cela semble avoir débuté en 2007.<br />
Le groupe semble très organisé. C'est effrayant.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?Dj28pg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>New Mozilla Privacy Initiative to Include High-Capacity Tor Relays | Threatpost | The first stop for security news</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?YGyF1g</guid><link>http://threatpost.com/new-mozilla-privacy-initiative-to-include-high-capacity-tor-relays/109270</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 23:45:57 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">mozilla</category>
<description><![CDATA[Mozilla va donc mettre en place des relais TOR. Good :-)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?YGyF1g">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Opération GreenRights : un prétendu Anonymous en procès à Paris - Next INpact - Liens en bazar</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?Bd85sA</guid><link>http://links.kevinvuilleumier.net/?xi-OBA</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 17:05:52 +0400</pubDate>
<description><![CDATA[*facepalm*<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?Bd85sA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Comment démasquer les chômeurs fraudeurs ? En surveillant leur consommation d’eau et d’électricité - Le nouvel Observateur</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?b2A4Ow</guid><link>http://rue89.nouvelobs.com/2014/11/10/comment-demasquer-les-chomeurs-fraudeurs-surveillant-consommation-deau-delectricite-255956</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 13:44:43 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<description><![CDATA[Vous voyez le lien avec les nouveaux compteurs d'électricité Linky d'EDF ? &nbsp;L'assurance maladie, les caisses d'allocations familiales, les impôts et toutes les administrations vont vouloir y avoir accès. &nbsp; Compteurs d'électricité, smartphones, carte bancaire, cartes NFC de transports en commun, cartes de cantine, bracelet fitness connecté, frigo intelligent, GPS de voiture... Tous les gadgets technologiques vont devenir des preuves à charge, *contre* vous.<br />
Vous hébergez quelques temps un ami ou de la famille ? &nbsp;Vous serez accusé de vivre avec une personne supplémentaire car votre consommation électrique sera différente, et vous perdez vos droits sociaux. &nbsp;<br />
Vous prêtez votre carte bancaire à membre de votre famille pour qu'il fasse un achat pour vous parce que vous êtes cloué(e) au lit ? &nbsp;L'assurance maladie supposera que vous êtes sorti(e) de chez vous alors que vous étiez censé(e) rester à domicile.<br />
Je vois très bien qu'on prend cette direction. Certes il faut lutter contre la fraude sociale, mais pas n'importe comment.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?b2A4Ow">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Forest monster</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?SP_yLw</guid><link>https://i.imgur.com/IaqzrIk.jpg</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 13:33:40 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">fun</category>
<description><![CDATA[Ok c'est tout simplement génial. Simple et efficace. Ou comment deux yeux changent complètement l'aspect d'un objet (dites merci à votre cerveau). Ceci dit, si je croisais ça sur la route en pleine nuit, ça me ferait peur, oui (Surtout s'ils ont utilisé de la bande réfléchissante pour les yeux).<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?SP_yLw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Qu'est-ce que la &quot;perversion sexuelle&quot; ? - Les 400 culs</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?r-1fkQ</guid><link>http://sexes.blogs.liberation.fr/agnes_giard/2014/11/pnous-vivons-dans-une-soci%C3%A9t%C3%A9-qui-pose-en-id%C3%A9al-la-notion-de-libert%C3%A9-et-d%C3%A9panouissement-individuel-probl%C3%A8me-nous.html</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 12:31:58 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">sex</category>
<description><![CDATA[« Dans la société moderne, constituée de citoyens adultes et responsables, nous soupçonnons nos propres désirs de vouloir nous aliéner. »<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?r-1fkQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Blog Libre | et puis merde à la vie privée !</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?QrOLvw</guid><link>http://blog-libre.org/post/2014/11/10/et-puis-merde-a-la-vie-privee</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 12:22:41 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">Minitel2.0</category>
<description><![CDATA[La réaction de Damien face aux gens qui fourrent toute leur vie privée dans Google ? &nbsp;Ne carrément plus répondre aux emails provenant de GMail, Yahoo, Hotmail, Outlook et Apple.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?QrOLvw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>CCC | CCC verurteilt den Ankauf von &quot;0days&quot; durch den BND</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?Gh574A</guid><link>http://www.ccc.de/de/updates/2014/0days-an-den-bnd</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 12:15:32 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[(après une lecture par Google Translate, voici ce que j'en ai compris): Les agences de renseignement allemandes ont déclaré qu'elles vont désormais acheter des vulnérabilités (0-day) au marché noir, dans le but de pénétrer des systèmes informatiques pour leurs activités.<br />
Problème: Cela serait fait avec l'argent du contribuable qui irait alors dans les poches de gens fort peu recommandables (pirates, mafias... qui sont très actifs sur ces marchés)... renforçant ainsi des acteurs dont l'activité principale est de miner notre sécurité informatique (Je ne parle pas ici des hackers, mais bien des pirates et mafias).<br />
Je comprend l'indignation du CCC.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?Gh574A">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Disallow (robots.txt) : ne l’utilisez pas pour « faire comme tout le monde »</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?z2onzg</guid><link>http://mickael.info/2013/03/19/disallow-noindex-robots-txt/</link><pubDate>Mon, 10 Nov 2014 00:55:20 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">web</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">tips</category>
<description><![CDATA[Différence entre &quot;Disallow&quot; et &quot;Noindex&quot; dans le robots.txt<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?z2onzg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Saudi women over 30 could drive until 8 p.m. but without makeup, council proposes - San Jose Mercury News</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?s8oB1A</guid><link>http://www.mercurynews.com/nation-world/ci_26892148/saudi-women-over-30-could-drive-until-8</link><pubDate>Sat, 08 Nov 2014 19:17:19 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">society</category>
<description><![CDATA[Woao... en Arabie Saoudite la société évolue: Les femmes vont enfin avoir le droit de conduire une voiture, mais seulement si elles ont plus de 30 ans, seulement jusqu'à 8 heures du soir, et seulement si elles n'ont pas de maquillage. Et elles ne pourront conduire en dehors des villes que si un mâle est présent dans la voiture. &nbsp;C'est connu, une bite est indispensable pour affronter la route en dehors des villes.<br />
Oui je suis grossier, parce que ça m'énerve: Certes c'est une évolution dans le bon sens, mais j'ai du à me réjouir de la situation de la femme dans cette société. &nbsp;:-(((<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?s8oB1A">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Are Apple, Google, Microsoft And Mozilla Helping Governments Carry Out Man-In-The-Middle Attacks? | Techdirt</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?h3sW-A</guid><link>https://www.techdirt.com/articles/20141106/05305729062/are-apple-google-microsoft-mozilla-helping-governments-carry-out-man-in-the-middle-attacks.shtml</link><pubDate>Sat, 08 Nov 2014 16:22:00 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">ssl</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[Aha. Je me demandais quand l'affaire de ce certificat du CNNIC allait ressortir.<br />
Les navigateurs embarquent tous un paquet de certificats (cf. <a href="http://sebsauvage.net/rhaa/index.php?2010/03/26/12/03/17" rel="nofollow">http://sebsauvage.net/rhaa/index.php?2010/03/26/12/03/17</a>), et la plupart incorporent également un certificat de l'autorité Chinoise des communications (CNNIC).<br />
Ce qui veut dire que cette autorité peut, si elle le veut, générer des certificats bidons pour Google et autres qui seront parfaitement acceptés par votre navigateur. Donc faire des attaques MITM pour déchiffrer tout votre trafic sans lever d'alerte.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?h3sW-A">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Travailler chez Google ? — Non merci… - Framablog</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?3dGUiA</guid><link>http://www.framablog.org/index.php/post/2014/11/07/travailler-chez-google-non-merci</link><pubDate>Sat, 08 Nov 2014 16:21:30 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">TLDR</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">google</category>
<description><![CDATA[(<a href="http://sebsauvage.net/links/?3dGUiA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>FBI — More Than 400 .Onion Addresses, Including Dozens of ‘Dark Market’ Sites, Targeted as Part of Global Enforcement Action on Tor Network</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?iSKn-w</guid><link>http://www.fbi.gov/news/pressrel/press-releases/more-than-400-.onion-addresses-including-dozens-of-dark-market-sites-targeted-as-part-of-global-enforcement-action-on-tor-network</link><pubDate>Sat, 08 Nov 2014 16:20:00 +0400</pubDate>
<description><![CDATA[Le FBI a réussit à faire fermer 400 sites du darknet (dans TOR, en .onion).<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?iSKn-w">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>OpenBazaar is a decentralized Dark Net market that's 'untouchable' by police</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?dlKdCA</guid><link>http://www.dailydot.com/politics/openbazaar-is-next-after-silk-road-2-falls/</link><pubDate>Sat, 08 Nov 2014 16:08:41 +0400</pubDate>
<description><![CDATA[Silkroad et Silkroad 2 ont été fermés ? Les autorités perdront de toute manière cette course: Voici OpenBazaar, un logiciel conçu pour être un marketplace décentralisé avec paiements en BitCoins: <a href="https://openbazaar.org/" rel="nofollow">https://openbazaar.org/</a><br />
Comme il n'y a plus de serveur central, les autorités pourront arrêter autant de personnes qu'ils voudront, ils ne pourront pas le fermer le réseau en entier.<br />
Et le même genre de chose va arriver pour le partage de la culture et les communications: La technique nous permet de nous affranchir totalement de serveurs centralisés.<br />
<br />
L'étape suivante, pour les gouvernements qui veulent combattre cela, sera de rendre ces technologies illégales (amendent et pénalité pour ceux qui téléchargent, détiennent et utilisent ces logiciels), et ensuite de bloquer les protocoles concernés (par DPI chez les fournisseurs d'accès).<br />
Mais c'est une course qui sera difficile pour eux, d'une part de par le coût du DPI (les FAI ne vont pas apprécier), ensuite du fait qu'on peut rendre ces protocoles plus difficiles à détecter (chiffrement, encapsulation dans un autre protocole, etc.)<br />
<br />
La partie est perdue d'avance, ce qui n'empêchera pas les gouvernements de continuer à lutter contre la technologie... pour notre plus grand mal.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?dlKdCA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Come get your free PC copy of Metro 2033 | Polygon</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?CcvoDw</guid><link>http://www.polygon.com/2014/11/7/7174197/metro-2033-free</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 23:13:55 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">free</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">games</category>
<description><![CDATA[Vous avez un compte chez HumbleBundle ? &nbsp;Le jeu &quot;Metro 2033&quot; est gratuit en ce moment ! Profitez-en !<br />
Connectez-vous sur le HumbleStore: <a href="https://www.humblebundle.com/store" rel="nofollow">https://www.humblebundle.com/store</a><br />
Vous verrez le bouton en page d'accueil.<br />
EDIT: Par contre, vous récupérez une clé Steam. Donc il faut aussi Steam. &nbsp;:-/<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?CcvoDw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Little Big Adventure gratuit sur GOG.com</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?IQBU6A</guid><link>http://www.gog.com/?LBA</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 19:11:53 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">free</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">games</category>
<description><![CDATA[Il vous reste 16 heures pour télécharger gratuitement le jeu &quot;Little Big Adventure&quot;. (Il suffit de vous inscrire sur GOG, c'est gratuit).<br />
(ça devrait plaire à Korben &nbsp;:-)<br />
Le jeu est réellement gratuit, et sans DRM.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?IQBU6A">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>La musique triste rend heureux | Big Browser</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?ao9toQ</guid><link>http://bigbrowser.blog.lemonde.fr/2014/11/07/la-musique-triste-rend-heureux/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 19:02:03 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">science</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">psychology</category>
<description><![CDATA[(<a href="http://sebsauvage.net/links/?ao9toQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Court Orders Cloudflare to Expose Pirate Site Operators | TorrentFreak</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?JOSGvA</guid><link>http://torrentfreak.com/court-orders-cloudflare-expose-pirate-site-operators-141106/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 12:09:28 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[Intéressant: CloudFlair a reçu une mise en demeure d'un juge, sur la demande d'ayants-droits, pour obtenir des informations sur les propriétaires de sites de partage.<br />
Voilà bien un risque avec CloudFlare: vous ajoutez un intervenant supplémentaire dans la chaîne, un intervenant qui a un pouvoir absolu sur votre site web, y compris voir votre adresse IP quand vous vous connectez sur l'interface d'administration.<br />
<br />
CloudFlare n'a pas encore répondu.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?JOSGvA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>insecam.com - View net surveillance online cameras</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?edwMJA</guid><link>http://insecam.com/</link><pubDate>Fri, 07 Nov 2014 12:03:04 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[Trop marrant : un site qui recense les caméras sur IP dont l'accès n'est pas sécurisé (via <a href="http://www.zataz.com/un-site-propose-de-regarder-plus-de-70-000-cameras-de-video-surveillance/" rel="nofollow">http://www.zataz.com/un-site-propose-de-regarder-plus-de-70-000-cameras-de-video-surveillance/</a>).<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?edwMJA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Free ePUB: Index</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?TzXLkA</guid><link>http://floriepub.blogspot.de/p/table-des-matieres.html</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 23:00:53 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">free</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">culture</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">books</category>
<description><![CDATA[Des livres en téléchargement gratuit (via <a href="http://an-2000.blogs.liberation.fr/2014/11/06/retraite-tunisien-epub/" rel="nofollow">http://an-2000.blogs.liberation.fr/2014/11/06/retraite-tunisien-epub/</a>)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?TzXLkA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Comment Google a livré la tête d'un activiste aux Islamistes - Korben</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?C8KHUQ</guid><link>http://korben.info/comment-google-livre-tete-d-une-activiste-aux-islamistes.html</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:36:14 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">google</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">internet</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">freedom</category>
<description><![CDATA[Ah putain c'est moche :-(((<br />
Le copyright utilisé pour censurer et menacer de mort &nbsp;&gt;:-(<br />
Google, gros robot sans tête.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?C8KHUQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Adblock prend de l'ampleur, les éditeurs répliquent, la guerre commence - Next INpact - Le Hollandais Volant</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?S_NVxA</guid><link>http://lehollandaisvolant.net/?id=20141106162147</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 19:27:57 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">firefox</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[« À quand un proxy ou un navigateur qui bloque TOUT qui n’est pas hébergé sur le domaine visité ? »<br />
Il me semble que Firefox avait déjà cette option, mais elle semble avoir disparue depuis quelques versions. &nbsp;:-)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?S_NVxA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Creating 3D worlds with HTML and CSS</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?Q0Vjdw</guid><link>http://keithclark.co.uk/articles/creating-3d-worlds-with-html-and-css/</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 12:16:14 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">3d</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">html</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">css</category>
<description><![CDATA[Oh mon dieu c'est horrible. OH MON DIEU C'EST HORRIBLE.<br />
Non, cette démo (<a href="http://keithclark.co.uk/labs/css-fps/" rel="nofollow">http://keithclark.co.uk/labs/css-fps/</a>) n'est *PAS* du WebGL. &nbsp;<br />
Ce sont de PUTAINS DE &lt;DIV&gt; HTML SUR LESQUELS IL A APPLIQUÉ DES CSS-TRANSFORMS. <br />
AAAARRRGGGGGG.<br />
J'ai les neurones qui saignent rien qu'à y penser.<br />
Il faut faire enfermer ce gars.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?Q0Vjdw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>La SACEM : « je veux être dédommagé pour un préjudice fictif ! » - Le Hollandais Volant</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?gG2ebA</guid><link>http://lehollandaisvolant.net/?d=2014/11/05/19/25/02-la-sacem-je-veux-etre-dedommage-pour-un-prejudice-fictif</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 12:09:03 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">culture</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">economy</category>
<description><![CDATA[*facepalm*<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?gG2ebA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>If you use a Mac or an Android, e-commerce sites may be charging you more - The Washington Post</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?Zbgc0g</guid><link>http://www.washingtonpost.com/posteverything/wp/2014/11/03/if-you-use-a-mac-or-an-android-e-commerce-sites-may-be-charging-you-more/?tid=rssfeed</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 12:03:27 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">internet</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">economy</category>
<description><![CDATA[Je garde l'article sous le coude, mais pour résumer, il suffit de savoir que certains sites de vente en ligne vous proposent des prix différents en fonction de votre système d'exploitation (oui si vous avez un MacBook, vous avez sûrement du pognon), de votre historique de navigation ou de la position géographique de votre adresse IP.<br />
Oui, c'est moche, et ce n'est généralement pas à votre avantage.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?Zbgc0g">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>UC Browser - Navigateur - Applications Android sur Google Play</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?n-XhPQ</guid><link>https://play.google.com/store/apps/details?id=com.UCMobile.intl</link><pubDate>Thu, 06 Nov 2014 11:15:45 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">android</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">free</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">software</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">browsers</category>
<description><![CDATA[A mon grand regret, j'ai laissé tomber Opera sur Android: trop instable, lenteurs, manque d'efficacité du cache... Je suis déçu.<br />
Les autres ne me conviennent pas (Je ne veux pas de Chrome, je ne trouve pas Firefox assez pratique, etc.)<br />
<br />
Je suis passé à UC Browser. Même s'il a quelques bricoles qui m'agacent (cf. ci-dessous), je le trouve globalement bien:<br />
 &nbsp;• Très rapide.<br />
 &nbsp;• Cache efficace.<br />
 &nbsp;• Lecteur vidéo intégré bien fait.<br />
 &nbsp;• Excellent mode &quot;nuit&quot; (même s'ils auraient dû le faire en rouge plutôt qu'en bleu)<br />
 &nbsp;• Option pour permettre le zoom même si les pages l'interdisent (Yes !)<br />
 &nbsp;• En option: proxy recompressant (comme ceux d'Opera)<br />
 &nbsp;• Surf en mode texte seul.<br />
 &nbsp;• Possibilité de forcer le mode portrait ou paysage (pratique pour surfer allongé).<br />
 &nbsp;• Il peut avoir son propre réglage de luminosité écran (séparé du reste du système).<br />
 &nbsp;• Quand vous tapez dans un champ (formulaire ou barre d'adresse), il affiche des boutons supplémentaires (curseurs gauche/droite, etc.)<br />
 &nbsp;• Il possède quelques plugins, comme:<br />
 &nbsp; &nbsp;• Bloqueur de publicités<br />
 &nbsp; &nbsp;• Sauvegarde de page pour consultation hors ligne (comme ce que fait Opera) (format .mht)<br />
 &nbsp; &nbsp;• Capture d'écran (ou récupération d'une image) et possibilité de dessiner directement dessus avant de partager/sauvegarder.<br />
 &nbsp;• etc.<br />
<br />
Ce qui m'agace un peu (mais je peux vivre avec):<br />
<br />
 &nbsp;• L'écran d'accueil avec les sites imposés (Facebook, etc.). (On peut heureusement avoir son propre Speed Dial configurable).<br />
 &nbsp;• Le cloud UC (synchro bookmarks, etc.) dont je ne me sers pas (et qui est heureusement optionnel).<br />
<br />
UC Browser n'est pas parfait, mais il est plein de bonnes idées et surtout il ne se met pas en travers de mon chemin. C'est du bon boulot.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?n-XhPQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Une nouvelle faille de sécurité découverte dans les cartes bancaires sans contact - Korben</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?No8mZg</guid><link>http://korben.info/nouvelle-faille-securite-decouverte-les-cartes-bancaires-contact.html</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 15:57:26 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[*soupir*<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?No8mZg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Conseils juridiques pour les manifs - Paris-luttes.info</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?z6QObw</guid><link>http://paris-luttes.info/conseils-juridiques-pour-les</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 15:54:58 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">tips</category>
<description><![CDATA[Je note ça, hein, on ne sait jamais. Ça pourra peut-être servir. (via <a href="http://www.mypersonnaldata.eu/shaarli/?sZvW-w" rel="nofollow">http://www.mypersonnaldata.eu/shaarli/?sZvW-w</a>)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?z6QObw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Note - En finir avec &quot;le lait de vache exclusif à l'humain&quot; - Les liens de Kevin Merigot</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?MnYl5g</guid><link>http://www.mypersonnaldata.eu/shaarli/?BGbK1A</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 12:28:11 +0400</pubDate>
<description><![CDATA[Je plussoie.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?MnYl5g">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Apple : iCloud reçoit &quot;en secret&quot; les documents pas encore sauvegardés</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?QSSd0Q</guid><link>http://www.numerama.com/magazine/31173-apple-icloud-recoit-en-secret-les-documents-pas-encore-sauvegardes.html</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 12:13:56 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">apple</category>
<description><![CDATA[Sympa, Apple: « Apple a récupéré des fichiers locaux sur mon ordinateur qui n'étaient pas hébergés sur iCloud et les a envoyés en secret sur ses serveurs, sans mon autorisation. Tout document ouvert via une application qui n'est pas encore sauvegardé est envoyé silencieusement vers iCloud et, par extension, vers le gouvernement »<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?QSSd0Q">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Agenda Android sur ownCloud</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?RVv3nQ</guid><link>http://sebsauvage.net/links/?RVv3nQ</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 11:22:32 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">auto-hébergement</category>
<description><![CDATA[Je m'étais installé ownCloud il y a quelques semaines histoire de faire mumuse (et j'avoue pour partager des fichiers avec d'autres personnes c'est pratique), et vu que ownCloud fait aussi serveur CalDav, je me suis amusé à synchroniser l'agenda de mon téléphone Android avec ownCloud. &nbsp;C'est vraiment très simple:<br />
<br />
1) Récupérer l'URL CalDav dans l'agenda ownCloud.<br />
2) Installer DavDroid (<a href="https://f-droid.org/repository/browse/?fdid=at.bitfire.davdroid" rel="nofollow">https://f-droid.org/repository/browse/?fdid=at.bitfire.davdroid</a>)<br />
3) Entrer l'URL, login, mot de passe.<br />
<br />
Et voilà. C'est réellement simple. &nbsp;J'ai maintenant mon agenda synchronisé en ligne (ce qui en prime m'en fait un backup), mais hébergé chez moi (pas chez Google).<br />
C'est tellement simple que je suis bête de ne pas l'avoir fait plus tôt.<br />
L'interface web agenda d'ownCloud n'est pas parfaite, il y a quelques petits bugs, mais rien de grave. (Après avoir saisi un évènement, il n'apparaît pas: Il faut rafraîchir la page (F5)).<br />
<br />
Je n'a pas synchronisé les contacts, mais a priori c'est du même acabit.<br />
<br />
Si vous voulez synchroniser votre agenda en ligne sans installer ownCloud, il y a d'autres serveurs CalDav plus légers comme Baikal (<a href="http://sebsauvage.net/links/?fxpH6Q" rel="nofollow">http://sebsauvage.net/links/?fxpH6Q</a> <a href="http://sebsauvage.net/links/?L2omaw" rel="nofollow">http://sebsauvage.net/links/?L2omaw</a>)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?RVv3nQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Web mobile plus rapide que l'application native</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?v_jikw</guid><link>http://sebsauvage.net/links/?v_jikw</link><pubDate>Wed, 05 Nov 2014 09:28:09 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">android</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">web</category>
<description><![CDATA[Des fois c'est surprenant : Je trouve que le site web mobile de Reddit est plus rapide que toutes les applications natives Android que j'ai pu tester pour ce site. Chapeau Reddit. <br />
(PS: je suis passé d'Opera Classic à UC Browser. Ça me fait mal de quitter Opéra, mais UC Browser est plus stable et beaucoup plus rapide. Sans compter le bloqueur de publicité inclus nativement. )<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?v_jikw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>La loi anti-terrorisme est définitivement adoptée</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?vxiUYA</guid><link>http://www.numerama.com/magazine/31175-la-loi-anti-terrorisme-est-definitivement-adoptee.html</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 19:35:40 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">internet</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">freedom</category>
<description><![CDATA[Voilà donc c'est plié: L'état français pourra censurer n'importe quel site web selon son bon vouloir, sans contrôle d'un juge, et sur liste secrète. Les fournisseurs d'accès à internet auront l'obligation de bloquer ces sites. Le blocage sera a priori fait au niveau du DNS.<br />
Cette censure ne sera bien entendu d'aucune utilité réelle pour lutter contre le terrorisme (bouh les vilains terroristes qui osent acheter des noms de domaine !), mais elle sera bien utile pour museler un peu tout et n'importe quoi (Vous dénoncez le comportement d'une entreprise et appelez au boycott ? C'est du terrorisme économique !)<br />
Donc pour contourner cette censure institutionnelle, je rappelle: <a href="http://sebsauvage.net/links/?XgrJKw" rel="nofollow">http://sebsauvage.net/links/?XgrJKw</a> ou votre VPN favori. Ou encore TOR. Ou encore des proxy. Enfin bref, il y a le choix.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?vxiUYA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Liz Marks Texting &amp; Driving Story - (vostfr) - Vidéo Dailymotion</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?8O9_Sw</guid><link>http://www.dailymotion.com/video/x2923ra_liz-marks-texting-driving-story-vostfr_news</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 13:50:32 +0400</pubDate>
<description><![CDATA[JAMAIS de SMS au volant &nbsp;:-(<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?8O9_Sw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Aug(de)mented Reality 2 - Vidéo Dailymotion</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?hPiwZg</guid><link>http://www.dailymotion.com/video/x298owu_aug-de-mented-reality-2_creation</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 13:42:57 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">fun</category>
<description><![CDATA[Très sympa ces animations sur des transparents &nbsp; ^_^<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?hPiwZg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Google Agenda lit vos mails pour suggérer des évènements</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?kcjDzA</guid><link>http://www.numerama.com/magazine/31163-google-agenda-lit-vos-mails-pour-suggerer-des-evenements.html</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 12:41:36 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">Minitel2.0</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">privacy</category>
<description><![CDATA[Mais si si, c'est super cool.<br />
Non en fait je me passerai parfaitement de ce genre de chose. En fait, je trouve qu'il est bien mieux de cloisonner vos applications: Votre service mail ne devrai pas accéder à vos documents ou vos photos. &nbsp;Votre lecteur de news n'a pas à accéder à vos mail ou votre historique de navigateur, etc. &nbsp; Quand vous avez tout chez Google, c'est open bar pour Google.<br />
CLOISONNEZ ! &nbsp;C'est mieux pour votre vie privée.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?kcjDzA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Understanding Python Bytecode - Coverity Security Research Lab</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?f4HwZA</guid><link>http://security.coverity.com/blog/2014/Nov/understanding-python-bytecode.html</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 12:39:10 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">programming</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">python</category>
<description><![CDATA[Un rapide coup d'oeil sur le bytecode de la machine virtuelle Python.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?f4HwZA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Nat McHugh: How I created two images with the same MD5 hash</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?EF_C_A</guid><link>http://natmchugh.blogspot.fr/2014/10/how-i-created-two-images-with-same-md5.html</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 12:36:41 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">cryptography</category>
<description><![CDATA[Comment créer deux images différentes ayant la même MD5. Notez que cela implique d'ajouter des données après la fin du fichier JPEG, données qui ne seront jamais interprétées par les décodeurs JPEG.<br />
Il existe un certain nombre de formats de fichiers qui autorisent l'ajout arbitraire de données sans que cela perturbe le décodage du fichier: MP3, PDF, etc.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?EF_C_A">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Homophobia of the Day: Russia Removes Steve Jobs Memorial Because Tim Cook is Gay - Cheezburger</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?_xzKfA</guid><link>http://cheezburger.com/8368188160</link><pubDate>Tue, 04 Nov 2014 02:25:01 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">society</category>
<description><![CDATA[Quelle grosse bande de ploucs. Quelle bigoterie stupide !<br />
(Et pourtant je ne porte pas Steve Jobs dans mon cœur.)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?_xzKfA">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Deezer, Spotify... : l'inéquité de l'offre légale dénoncée par les musiciens</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?eCjp1w</guid><link>http://www.numerama.com/magazine/31160-deezer-spotify-l-inequite-de-l-offre-legale-denoncee-par-les-musiciens.html</link><pubDate>Mon, 03 Nov 2014 19:43:37 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">music</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">economy</category>
<description><![CDATA[« 0,46 % du chiffre d'affaires TTC va aux artistes »<br />
Alors... qui sont les voleurs ? &nbsp;Hein ?<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?eCjp1w">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Julien Blanc (@RSDJulien), expert en harcèlement sexuel raciste - Les liens de Kevin Merigot</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?8BrDdg</guid><link>http://www.mypersonnaldata.eu/shaarli/?Yu9-Ng</link><pubDate>Mon, 03 Nov 2014 19:42:17 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">society</category>
<description><![CDATA[Oh purée... C'est déjà dur de voir que de tels connards existent, mais en plus ça se vend &nbsp;&gt;&lt;'<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?8BrDdg">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Sony Files Patent To Make TV Ads Into Video Games | Co.Design | business + design</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?-Rq3DQ</guid><link>http://www.fastcodesign.com/1670640/sony-files-patent-to-make-tv-ads-into-video-games</link><pubDate>Mon, 03 Nov 2014 19:29:32 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">economy</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">wtf</category>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">technology</category>
<description><![CDATA[Putain sérieusement ? Sony a déposé un brevet qui vous permet de passer une publicité si vous criez le nom de la marque à votre téléviseur. Rhhâââ.<br />
(via StandBlog)<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?-Rq3DQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>Challenge Javascript - HTMLProtector - 0x0ff.info</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?p5ZROw</guid><link>http://www.0x0ff.info/2014/challenge-javascript-htmlprotector/</link><pubDate>Mon, 03 Nov 2014 14:31:25 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">security</category>
<description><![CDATA[Ah oui, HTMLProtector et ce genre de conneries, je me souviens. LOL.<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?p5ZROw">Permalink</a>)]]></description>
</item>
<item><title>3 ans de prison pour une vidéo YouTube de mariage gay en Egypte</title><guid isPermaLink="false">http://sebsauvage.net/links/?zzP8EQ</guid><link>http://www.numerama.com/magazine/31155-3-ans-de-prison-pour-une-video-youtube-de-mariage-gay-en-egypte.html</link><pubDate>Mon, 03 Nov 2014 14:27:40 +0400</pubDate>
<category domain="http://sebsauvage.net/links/">society</category>
<description><![CDATA[«3 ans de prison», «dénoncer», &nbsp;«incitation à la débauche et outrage à la morale publique», «pourraient mettre Dieu en colère», «examens physiologiques et psychologiques [...] pour prouver leur homosexualité»...<br />
Putain de civilisation ! &nbsp;&gt;:-(<br>(<a href="http://sebsauvage.net/links/?zzP8EQ">Permalink</a>)]]></description>
</item>
</channel></rss><!-- Cached version of http://sebsauvage.net/links/?do=rss -->